La couleur paisible de son nuage gazeux trahit son esprit calme, immuable face aux tempêtes électriques de notre monde. "En tant que Nuage de Tøøø, ma telepathie harmonieuse et mes changements de couleur expressifs apporteront une nouvelle dimension à ta musique."
